發覺啲毒撚好鐘意講啲無人知佢講乜嘅說話

明嘅會明

唔明

冇人知我講乜

唔明你想表達啲咩

溝通到就唔會係毒撚啦，樓主做吓智力測試啦

plz pin

你想講乜説話

樓豬係毒撚

唔明樓豬UP乜

我細佬咪係
日撚日捉住人拋書包 講埋咩量子力學 馬克思主義 拓撲學
懶係懷才不遇咁

呢個係熱狗口頭禪來
定係熱狗=毒撚？

我都唔明

咪好似而家咁